有冇牙醫/箍緊牙既人 箍牙箍到有黑影

話說我箍緊隱適美
兩個星期前feel到隻牙痛痛地
唔係上新箍個隻痛
頂唔緊去左樓下照x ray
牙齒話隻牙有少少黑影 有發炎
佢話有可能隻牙自己settle返會冇事/再差可能要杜牙根
叫我同返箍牙醫生傾
媽呀好撚驚
但個箍牙醫生下個月尾先返黎
有冇巴絲遇過類似情況?

醫*

比咁貴買難受